孫興民算唔算歷史上最勁既亞洲人？？？

又快又射得又意識好

成龍？

睇錯孫文，孫中山

星仔拎左歐聯英超

民仔呢

有未來

熱刺贏嘅係未來

俾你搶先一步

點解無大會買
係熱晒左佢

咁董方卓排第幾

講緊實力，唔係講成就

而家先25歲，有機會去大球會既話都有可能r到個歐聯返黎

佢好似仲要返泡菜國服兵役
能留在歐洲o既時間唔係剩番好多
(如果佢唔揀做叛國行為)

你老死.呢

喺泡菜國出世真係慘
喺外國證明泡菜都係有料到，贏足面子
但唔服兵役又要俾自己啲人鞭撻

2和b算唔算史上最廢既非洲人

熱刺咪大會囉=.=

睇錯董卓

唔入流

世界杯拎到第四都有得免役
或者奧運拎到牌

皇巴拜好似唔興用亞洲人

多仔都踢唔掂，唔入流

幫熱拎R聯有無得唔服兵役

驗眼啦弱智

咁朴智星呢

扑智星

SON有埋身體質素
不過同香川係多仔拎德甲個兩季仲差少少

但韓仔好似要30歲前服兵役
其實有無得申請遲D服

孫繼海

37仔

卓耀國

當年朴主永就係避兵役, 諗住defer 兵役，俾人屌到谷底，唔係贏咗2012奥銅牌，都翻唔到身。果年全team 可免兵役，包括寄誠庸。

車範根？

岡崎慎司都唔錯

講咩最勁 獎牌呢？
朴智星 英超 歐聯 世界盃第四
香村 英超 德甲
中田英壽 意甲

孫與民呢

點會勁唔過香川
射術唔駛多講
技術都好好 同alli kane eriksen d配合真係賞心悅目

講個人能力唔得嘅

中國 堅尼。。。 李鐵
係場中 鳩跑， 冇人比波佢

史上最貴亞洲球員,同英超入球最多亞洲球員

仲有個 三蒲知良。呢個又係堅勁

咩叫個人能力 足球團體運動 拎獎牌數比較最實際
如果講個人能力 唔同位置比乜撚？ 施丹勁定普方勁？

泡菜仔踼英超都有好幾個
son都叫好成功,係大會踢,有正選,表演唔錯

奧運踢到 pat 屎咁都學人講實力

岡崎慎司 英超

無可否認 現時黎講 亞洲球員 應該係佢最勁 但一塊獎牌都未拎過

李城有英超冠軍

其實好多勁球員都一塊獎牌都未拎過就退休
唔單止亞洲球員既

前面咪講左淨計實力囉

賴羅球

岡崎慎司拎過英超喎

曹星如 win

樓主應該係當今最強既非洲人

朴智星世界杯歐聯都有代表作
孫興民暫時未有
睇吓呢屆世界杯/歐聯點啦，如果都掂嘅話，可以超越朴

英超出場1分鐘即紅牌

車範根
1999年之前都係德甲外援入球保持者
踢法蘭克福同利華古遜嗰陣都攞過歐洲足協杯
308場入98球

有冇得揮

純討論東亞人備有身體及技術呢個特點

個人覺得中田英寿有過之而無不及

嘩你真係膠架喎
計獎牌最實際
鍠疤拜都大把冗員痴獎牌啦
美斯攞唔到世界盃係咪廢過梅拿呀

Okasaki個英超應該最勁 係細會到拎

安達臣多牌過謝拉特又勁過佢咩

就算個人能力都唔覺星仔差過佢
講過人講技術 一開始星仔仲係荷甲時期歐聯打a米都係打翼
到後期去曼打大戰 反擊一樣惦
防守更加唔洗講
擺星仔落依家隊熱 未必差過son
但擺son落曼 一定打唔到星仔既lv.
唯一要講 可能變速同射波係son贏既

son技術同視野都幾好嫁，但身體質素同射術完勝香川

除左車範根 未睇過佢踢 唔評論啦
計個人能力佢係近廿年亞洲第一人
體能好又快又大隻 護球能力唔差 而且左右開弓
孫既表現拍埋去唔完全差過熱刺前面果班超級球星 熱狗都靠佢拎唔少分
奇誠庸 朴智星 本田 岡崎 就算撚數啦
最接近係香川 香川視野同配合唔差但其他野都輸一截

泡菜個wc第四黑到乜咁
不過唔係有黑到嘅話
朴智星都冇得喺歐洲發圍
仲講咩英超歐聯
有時世事又真係整定

佢成隻牛咁跑上跑落，同son冇得比

扑智星都算撚數

根本成日有靚傳又有過人

同你討論唔到...

兵役改革為積分制，所有運動員需在累計服役前取得100分的情況下方可免除兵役，具體如下：a、奧運金牌120分、銀牌100分、銅牌60分；b、亞運會金牌50分，銀牌25分，銅牌15分；c、世界選手權大會無論何項目以四屆大會為基準計算分值，4年一次的比賽（如足球世界杯），冠軍計60分，亞軍計40分，季軍計20分；非年一次的國際性大賽，以四年總成績為基礎（如射箭），分數由60分到5分不等。

韓狗想班球員為國爭光
搞埋晒啲on9嘢諗住逼班球員出盡力踢國家隊

又冇咁誇張，但top 5一定有

son完勝

Top 5高估就有份

又神化退役左既人，son去老費既獌都會好勁囉

Agger

星仔算撚數都Agger?

上場已經有下靚轉身

香川overrated 就真
初初去德甲個期就最勁
去完曼聯返德甲都唔係必然正選
入球量更加唔使講

除左朴智星低估左其他都講得啱喎

世界盃冠軍60分，奧運金牌120分
班泡狗識唔識波嫁

son>朴>香川

退左役就比你話神化
咁你咪撚講咩歷史上最勁啦
利申：現役係son最勁

兩個都睇過佢地踢波，客觀比個人實力，son真係勁過朴智星喎

兩個都睇過佢地踢波，客觀比個人實力，星仔真係勁過son喎

Son個人能力勁過星冇得拗

盤古呢？

踢唔同位都拎黎比

中田英壽喺意甲班霸踢到10號位應該勁過佢掛

美斯有奧運

星係 psv 撚 ac 米蘭防線個陣，孫興民就真係唔知係邊

點解冇得比？咁美斯同巴舒阿衣夠踢唔同位啦，咁係咪唔可以講美斯勁過巴舒阿衣？

星本身都係翼
臨收山先入中路

son未出道囉，梗係唔知係邊啦

尼馬都有，但牙朗冇

大把人淨係睇過星踢曼年代 以為佢除左9跑咩都唔識

之前去韓國d足球基地參觀過
全部都係son d相

話就話贏過好多獎 表現唔錯 但朴果陣係獌只係輪換 而且角色係工兵去執行防守戰術
孫係kane受傷果陣打埋中鋒照樣有表現
個人能力 有睇波一眼都分到差距幾大 死撐有春用
24 歲孫同朴 就算唔同位 二揀一做教練既都會揀孫

典型廢老思想

Son用兩年就超越左星咁多年英超既入球量
星係大賽球員係無容置疑
對big 4重經常入波
但個人搵食能力真係son高好多喎

奧瑪出左國未

星係 psv 撚 ac 米蘭防線個陣，美斯就真係唔知係邊

睇入球睇出場時間睇表現就已經知son勁過星啦

笑左 歐聯決賽正選俾你講到係輪換球員

星係team player
Son 係all-rounded player
呢個就係個分別

踢左七季有二季聯賽出場多過18場 核心主力

？

Son掛boot 返韓國應該同星仔一樣
開返間足球學校

好肯定話朴>Son個d101%係獌

Kagawa d傳波

kagawa 2011-2012 德甲mvp 果年勁過son,

其餘son 勁d

呢期既佢我諗踢依加隊蝗正選都夠班

獌j完史高斯卡域克，依家連朴智星都唔放過

如果講最勁亞洲人應該係列貝利喎

朴智星係好用啫，個人能力一定孫興民勁

其實應該係中田啊？
佢同全盛托迪爭位wow

施華

香川真司同佢
一個國家隊垃圾表現
一個做逃兵點知隊波拎左奧運牌

孫興民對過 d 咩勁既後衛？
洪都拉斯都打唔贏呀

李舜臣呢

睇錯台sorry

siuma?
李惠堂？

英超d後衛囉=.=

好鐘意多仔
虐殺拜狗果兩年

Go to 驗眼

朴智星淨計個人能力唔及Son
但係歐聯四強對A米（仲要對尼斯達馬甸尼卡富）對巴塞對阿都有表現，仲入咗兩球
世界杯對法國葡萄牙呢啲大戰迫和/奠勝

Son暫時淨係屈英超入波
要睇下佢之後歐聯淘汰賽/世界杯表現

歐聯暫時都踢得幾好

簡單d講 睇佢踢熱刺同隊班球星講佢一d都唔輸蝕

而家係絕對主力位

依家都仲好撚勁

差咁d個人榮譽
起碼囉返個聯賽先啦

無錯 朴有聯賽冠軍 仲勁過Kane

班小學撚識咩，雖則明明youtube大把唔同年代嘅full match，可惜班友寧願花時間玩隻濕鳩fifa都唔撚睇。講多句又屌鳩你神化古人。

睇過啦，都係son勁d喎

洪都拉斯就撚到 son 喊
星就撚到歐洲當時最強防線無哂乎

隻熱狗勁係邊？贏唔到洪都拉斯就踢尻人？

拎住一場半場黎講就可以代表一個球員成個生涯？
Son用兩年時間已經超越左星咁蛋年既英超入球量都唔勁

多*

羅馬拎意甲個年
托迪同全盛期拍馬都拉唔埋

人地星不嬲唔係主力入波個個，多過好出奇？
拎一場半場？人地職業生涯都成功好多

Son勁到完全同d歐洲佬無分別

人地話純講整體個人能力你又同人比職業生涯成唔成功
son 都唔係主力入波果個啦，你講d point 都真係on9 架wo

又係度吹奏舊人…
nakata 係勁，技術同視野
但計整體係son，見到一季比一季勁
98年wc 睇波睇到依家

人地荷甲真係做主攻個陣玩死條米蘭防線，阿 son 哥玩殘過邊條防線呀
講黎講去你咪又係淨係講入波數，入得多波就代表一定好波？

Nakata 爆 seed 個陣係意甲七雄拎冠軍，son ？連李斯特城都打唔贏

梗係河本鬼茂

Omar

你完全唔睇波?先唔講孫先25歲仲有5 年巔峰
成個亞洲邊個可以咁踢? 點睇朴智星都差成班波
玩殘邊條防線

你勁d, 講講下波走去無限伸延到話son嬴唔到洪都拉斯踢鳩人,
總之曼又好波又好品啦

討論星勁定孫勁真係好無聊

"I have broken the record, but I still have a long way to go to catch Park," Son told South Korean media. "I scored, but good players do more than that."

朗拿度都無拎過歐聯 咁費托攞齊哂係咪勁d

得喇，有冠軍等同條友最撚勁
咁le tissier 呢d 都係垃圾

亞洲歷史最勁，冇人講李惠堂

星仔對住當年星級後衛 偶有佳作

中田最神奇最為人稱道、同亞洲球員最大分别嘅地方係佢頂級嘅對抗性。
扮乜鳩有睇過

應該係基維爾

世盃外，澳洲都計落亞洲區

係有睇過
講漏左對抗性，意甲防守勁d 後防衝埋佢到仲平衡到照去

星個個年代既車仔 利記 阿記 質素
同宜家既車仔 利記 阿記 質素都品同啦
其實好難比較既

澳洲佬唔當亞洲人啦

足球技術係universal,點會冇得比較

星仔入過三次歐聯決賽wor

其中兩次仲要正選wor

你真係唔撚識架喎

戰術需要先搵佢踢正選姐，平時後備多

李惠堂啦緊係

因為一早講左要服兵役，好似兩三年後既事。

要為國家贏獎牌先有機會免

大衛施華，佢係一半亞洲人

贏完歐聯仲要贏世冠先有分 好似

車範根呢

係意甲全盛期，Nakata 都企得住陣腳
其他點比

孫興民能夠o係而家隊熱刺穩佔正選, 融入晒班主力攻擊體系
已經勁過晒其他亞洲球員
利申: 反泡菜

都唔知你地拗乜春
我自己都覺得同星哥差幾皮
幾撚時到你地呀吱呀咗
比啲時間 比啲支持我踢多幾年咪得證明比你睇囉

btw多謝咁多位支持

有星味

有球味

son夠係英超全盛期企得住陣腳啦

客套說話姐，你估個個好似牙朗咁自大咩

2和b我睇好你

屌 原來樓豬分身黎

中村俊輔

呢個唔入流啦

屌客套說話啫

樓主好野

大衛施華阿媽係日本人

列貝利係朱元璋後裔

係咪最勁我就唔知
但一定係多仔最撚驚既亞洲人

痴撚線
為左撐朴智星，講撚到入波多都唔代表勁

姚明

獌成日陰d陰d j佢地d舊將

擺到明J點係陰d陰d

成日係唔同po借d易吹奏老費果陣既獌

講全面一定係孫勁啲
但係星仔證明左自己係大賽球員 無論對英超big 4
巴塞定ac都有好表現
其實一個球員好與壞 都係睇佢重要時候做唔做到野
暫時孫興民未有機會證明到自己

得一場ROMA VS JUVENTUS 2:2 入兩球 叫企得住陣腳

大家都一樣級數 差唔多實力就係呢D分高下
問題能力差咁多
摩連迪斯當年係摩納哥絕殺皇馬 加贏三次歐聯唔通勁過kane?

西亞唔計? 以前伊朗個班都好勁

得罪講句
李鐵李瑋鋒都勁過佢

有邊個勁過son?

大米歐聯決賽夠勁啦，歷史top 50都唔入啦

陳7?
世界賽最多入波人之一

Mahdavikia, Daei, Karimi........................

唔識

食左minah

重要比賽正選比你講到係後備料，孫興民連歐聯四強都未去過就亞洲最強

呢個韓仔算少數係頂級聯賽Keep到，夠穩定，唔係一季貨仔

痴撚線
星係去到曼先打工兵
先唔計佢係曼個作用有幾強
你自己search 下Pirlo點講星就知

唔同你講係曼既成就 因為孫一世都追唔到

未去曼之前做進攻主力帶住Psv入歐聯4強

真心想睇下孫興民幾時先帶到熱狗入歐聯4強

未係歐戰證明過自己

星仔係英超對big4成日有波入
係歐聯又打得好
Son都係差咁d

姐係攞r聯英超都無用

傳比艾歷臣果球靚撚到

成就唔係 但水準係 可以係英超打到長期正選係有番咁上下 因為身體質素一定要有

唔係亞洲最強點會出盡奶力飛鏟洪都拉斯球員，點知無黑哨就贏唔到

星仔打強隊必然正選 tim

簡單講 工兵型球員就只係工兵
就算間唔中大賽有作用都改變唔到佢既球員特性

星仔工兵？人地帶住 psv 入歐聯四強，熱刺摸過四強草地未呀？

比較少見既亞洲人踢法, 好少可亞洲人靠速度同技術可以係歐洲搵到食

就係工兵 有名你叫三個肺
佢唔係靠好氣好力有撚得踢咩
古治夠荷甲三屆神射手 入過歐聯決賽啦
工兵就係工兵架啦 拗都晒氣

呢個post既人只係討論son , 星 係最勁

香川真司

車範根啦
兩奪歐協
德甲mvp
我覺得佢profile仲勁過星仔
一定高過中田英壽同son

罰波最強中村俊輔
可惜d點數加哂落罰波到

咁講okasaki都勁啦
拎英超好多關鍵入波

至少討論緊個兩件泡仔叫住佢都要叫聲大哥

cha boom 1999年之前都係德甲外援入球紀錄保持者
308場入98球
岡崎點比

工兵都可以扭轉到場波既局勢唔係仲勁?
攻又佢守又佢
點解講到工兵就係廢
的確好多只係用身體踢波既廢工兵
但星仔都好明顯唔係
要數似星仔既球員都唔多

但佢水準冇Son咁好 同埋曼聯時期咁多好隊友 宜家星仔踢呢隊熱刺冇可能踢到好似曼聯咁 佢係好體能 但技術冇咁好 星仔對強隊有正選係踢佢嘅死纏爛打 唔同Son

.

工兵好重要 冇工兵古治都未必有咁多機會 但技術層面應該冇古治咁好

呢個post唔講成就唔講獎項
係講主觀意見的

利申 幾鐘意son

孫興民勁d
但講成就同影響力無得同朴智星比

利申 兩個都欣賞

位置踢法都唔同
星仔中場掃蕩纏繞 進攻就不斷跑動後上
Son 就翼鋒踢法 攻力入波遠射係勁
同位置上 兩個都表現出色
不過星仔係大賽球員 成就亦暫時大幅領先
而家比一定係星仔高1-2班

朴智星勁啲啦

可以喺曼聯拎到長期正選 , 又有好成績

人地係聯賽mvp呀,用李城黎講即係馬列斯喎,點比

長期正選？🤣

樓主幾時轉翻做義和b

朴智星。

個人技術幾細膩

對獌果場廢到仆街

FM 11個陣用漢堡擺佢st第一季已神射

痴撚線.....講到park無技術咁
SON除左速度同埋門好PARK少少之外仲有咩好過PARK
當年PARK D隊友係全盛C朗 肥 TEVEZ 雲佬 HEABIG
佢一樣搶到位出場踢 你試下擺SON落個隊獌度睇下有無得出場

BTW 上面條垃圾連馬達維基亞 戴伊 卡里米都唔撚識就唔好扮睇得耐波喇
連呢3個都未聽過又會睇得幾多PARK踢波呀

利伸埋先 : 我係阿狗 咪撚屈我做獌

SON除左速度同埋門好PARK少少之外仲有咩好過PARK

我就踢英超等埋我出道先

笑乜撚野呀On9
跑得快射波勁就係勁咁SON勁撚過XAVI INESTA 喇

簡單D講 非阿仙奴球迷 真係識條春咩 幾時都話阿仙奴球迷最識波

屌你老母喇
PARK 領軍時南泡壓住日本做亞洲一哥
個時日本仲係中場黃金一代時期
SON領軍有乜撚野代表作呀
答我喇撚樣

個時未撚睇波就哩番入你老母個西度喇

廣州含大＞＞＞＞＞其他

大佬正選就正選架啦

D ON9 仔以為打籃球排球咁有得任換人
PARK係咁撚廢就唔會次次大賽廢SIR都用佢喇

第一個只係打機勁
正如你話巴巴耶路勁一樣
戴伊.. 同高原直泰無乜分別
karimi 只可以話應該好勁，但真係太少機會，見到技術有歐洲水平

伊朗我揀尼高南

個人鐘意睇數據多d

不過唔同時代 位置又唔同數據好難比 不如同當時聯賽最頂尖同位置比一比睇下點
其他賽季費sir 當佢祕密武器用 為左留係決賽用 比數據唔公平 所以揀05-06 同08-09唯2 朴智星係英超出場多過18 場既賽季
當時英超中場最勁既謝拉特 林伯特比數據
結果應該唔洗貼了

目前英超依家人工高最高既左翼鋒神魔合一 有7 入球3 助攻 廢過park 既son 得8 入4 助

由於朴贏過歐聯 加上有代表作同太耐既波好多人睇完唔記得 所以出場率 速度傳控帶射扭波過人配合左右腳純熟度 全部都朴大勝

好認同巴打 朴領軍既講法 kane eriksen都無代表作
朴勁過kane 同eriksen son連kane 都唔夠砌自然廢過朴

果然阿仙奴球迷最識波 我識條春乜
我錯了 正式宣佈朴勁過son

第一就算林佰謝4勁過park咁又點
topic 講緊park同son
OFF TOPIC 就行撚開喇
弱智真係弱智
第二咁比謝拉特林伯勁撚過施丹XAVI添喇
風格唔同真接拎數據比
照你咁比SON勁撚過山狗

最尾就講得岩
呢隊熱狗係ERIKSEN 同 KANE 既波
你問下普捷天奴核心係kane ERIKSON
定係SON 呀

park 04-05 PSV前面靠佢同法芬兩個入歐聯4強
仲要輸作客入球JA

son就算係依家都未必一定做到亞洲第一人
何況歷史上

今季實力勁唔勁過山狗 阿狗最有有資格評
至少山狗係呢個位置係世界top10 但son 係數據拍得住佢 咁都唔可以反映佢個人能力係拍得住世界級? 相反park 同當時同位置球星比呢?
沙維d 高階數據一樣好勁 keypass chance create 傳球次數 成功率 過人成功率 等等

史米沙05決賽入世界波 所以勁過波歷克
杜迪克1碼救軍刀射門 12 碼大戰扭屎忽贏冠軍 所以勁過迪基亞?

踢左三季英超都20場以上 今季有機會入波助攻雙雙唔係核心
反而踢左7 季得2 季有18 場以上出場 係核心

順帶一提 獌既核心朗尼都係得三季聯賽入球助多過19 球

依家點會唔係亞洲第一

澳洲當亞洲既話 維杜卡同基維爾完勝孫興民

都冇人話佢廢 戰術上想佢好似跑狗前場jer住人啫

鬼佬就行開啦
亞洲人呀 asian呀

最勁一家係獌狗隻無限體力王
身為亞洲人可以同其他人種既身體質素抗行
未來隊個個撞兩下就訓低

林伯同謝4個數據 去到今時今日 邊個過到
林伯有年2x入球1x助攻（只計英超）

老實講，而家連格特聯賽7球4助
山狗7球3助
唔代表連格特>山狗

以前件奇雲路蘭踢中場入好多波，一樣係件三線仔

當然無得比
不過見有人話朴係獌既核心 咪拎D 當時BIG4既中場核心比下數據
又有人話SON 唔算係核心 但同樣位置數據一拎出黎
睇佢地搬龍門不知幾爽

星仔呢

咁拎林伯個數據來同未來son睇
未來son直頭應該去踢英冠啦

奧寺康彥 車範根

雖然好多前人冇特別拎過獎
但淨係中田英壽呢個名，有d女聽到都濕
孫興民未做到呢個層次
更加唔好提佢師兄朴智星

唔知你想講乜鳩
大家唔同時期 唔同位置 所以拎番二個人同時期英超同位置強隊核心對比下數據
今時今日英超打左鋒翼緊係同名氣最大人工最高既山狗比
而且熱刺有未來 SON 未來難以估計

son食韓女星
不過得韓妹先J son